心很累

若要生活好 咪撚讀Civil
呢句係真
今年小弟year 1 準備就讀完第2個sem
呢科真係chur撚到仆街 啲科又多到戇鳩鳩
其他系一個sem都係讀5,6科
戇鳩鳩今個sem我要讀成8,9科 人都癲
一個禮拜爆堂冇day off
想搵part time返吓同抖吓嘅時間都冇
心好累 自己畢咗業之後又唔係想做工程師
揀呢科嘅原因純粹因爲中學我數學同物理成績好
完全對工程冇乜興趣
讀埋佢又好似哂時間
唔讀好似哂個一年錢 又唔知自己做乜撚嘢好
為讀而讀咁 毫無人生方向
有冇巴打可以打救吓我